[
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0545-02/09/2020",
        "internalSerial": "3008100499",
        "toolName": "Steam Mixer-Conditioner",
        "problem": "พัดลมที่เป่าหน้าเครื่อง Extruder -1 เสีย..ทำให้ไอของวถด.ที่นึ่งกลั่นเป็นหยดน้ำตกใส่เครื่องจักร",
        "informByFullname": "รือเดช เขียวอาสะวะ",
        "informDate": "2020-09-02 08:49:19",
        "remark": "คอนดิชั่นเนอร์ตัวล่าง EXT. 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-15 09:15:31",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "รือเดช เขียวอาสะวะ",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ตลับลูกปืน (Bearing)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ตลับลูกปืน (Bearing)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "การใช้งานนานลูกปืนแตก",
        "solution": "เปลี่ยนลูกปืน ใหม่",
        "engineer": "วิทยา  จอมนันตา",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0546-02/09/2020",
        "internalSerial": "30082712601000",
        "toolName": "Room",
        "problem": "แสงสว่างในห้องควบคุม Extruder เสีย 2 หลอด",
        "informByFullname": "รือเดช เขียวอาสะวะ",
        "informDate": "2020-09-02 08:52:34",
        "remark": "ห้องควบคุม นึ่งถั่วเครื่อง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-27 09:29:39",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "รือเดช เขียวอาสะวะ",
        "failureCode": "FC16",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "หลอดไฟขาดหมดอายุการใช้งาน",
        "solution": "เปลี่ยนหลอดใหม่",
        "engineer": "บัณฑิต  จิรดา",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0547-02/09/2020",
        "internalSerial": "3008100512",
        "toolName": "Extruder Machine",
        "problem": "ท่อดูดไอน้ำหน้าเครื่อง Extruder 1,2 มีรอยแตกร้าว",
        "informByFullname": "รือเดช เขียวอาสะวะ",
        "informDate": "2020-09-02 09:50:58",
        "remark": "EXTRUDER 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-15 09:13:22",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "รือเดช เขียวอาสะวะ",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ไอมีความร้อนเกิดการกัดกร่อน",
        "solution": "เปลี่ยนเป็นสแตนเลส",
        "engineer": "วิทยา  จอมนันตา",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0548-02/09/2020",
        "internalSerial": "30082812700001",
        "toolName": "Warehouse",
        "problem": "ลำโพงคลังอสร. ที่ติดตั้งอยู่บริเวณข้างโรงสเปร์ยไม่ดัง ทำให้คนขับรถที่จอดรถอยู่บริเวณลานจอดรถ ไม่ได้ยินเสียงประกาศเรียกรถเข้ารางจ่าย",
        "informByFullname": "ธันยนันท์ สัมฤทธิ์นอก",
        "informDate": "2020-09-02 14:08:48",
        "remark": "คลัง อสร. โกดัง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-10 14:49:30",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ธันยนันท์ สัมฤทธิ์นอก",
        "failureCode": "FC16",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบไฟฟ้า (Electrical)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "คอย ดอกลำโพงใหม้",
        "solution": "เปลี่ยนคอยใหม่",
        "engineer": "กิตติรัตน์ เลสัก",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0549-05/09/2020",
        "internalSerial": "3008100242",
        "toolName": "Counterflow Cooler",
        "problem": "คอท่อทางลงAirlock Cooler  มีรอยผุเป็นรู",
        "informByFullname": "สุรชัย คำเมืองไสย์",
        "informDate": "2020-09-05 02:36:59",
        "remark": "cooler ปั๊มเม็ด3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0550-08/09/2020",
        "internalSerial": "3008100914",
        "toolName": "Air Conditioner",
        "problem": "แอร์เปลี่ยนใหม่ได้แล้วชำรุดมากไม่มีความเย็น",
        "informByFullname": "ณัฐวุฒิ คะยอมสัก",
        "informDate": "2020-09-08 14:05:25",
        "remark": "แอร์ห้องควบคุม QC ปากถัง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0551-08/09/2020",
        "internalSerial": "30081100000004",
        "toolName": "Room",
        "problem": "เพดานชำรุดมอดเข้าเยอะมาก",
        "informByFullname": "ณัฐวุฒิ คะยอมสัก",
        "informDate": "2020-09-08 14:07:08",
        "remark": "ห้องควบคุม QC ปากถัง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ทวีศักดิ์ พรหมพิงค์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0552-09/09/2020",
        "internalSerial": "30081111201002",
        "toolName": "Storage Tank",
        "problem": "ถังเตรีมบด 1 ถัง 2 ข้าวโพดรั่วครับ",
        "informByFullname": "พรชัย ใจบุญมา",
        "informDate": "2020-09-09 02:05:45",
        "remark": "ถัง2เตรียมบด1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-17 10:20:53",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "พรชัย ใจบุญมา",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "รอยเชื่อมแตก",
        "solution": "เหล็กแผ่นเชื่อมปิดรอยแตก",
        "engineer": "ทวีศักดิ์ พรหมพิงค์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "งานช่างวิศวกรรมซ่อม",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0553-10/09/2020",
        "internalSerial": "30082712700001",
        "toolName": "Warehouse",
        "problem": "พื้นโกดังเป็นรูทำให้แมลงสาบขึ้นมาในล็อควัตถุดิบ ขอเทปูนปิดรูด้วย ล็อค B5 B6",
        "informByFullname": "รือเดช เขียวอาสะวะ",
        "informDate": "2020-09-10 15:56:53",
        "remark": "โกดัง B1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0554-11/09/2020",
        "internalSerial": "30082812700001",
        "toolName": "Warehouse",
        "problem": "ขอติดตาข่ายบริเวณผนัง หน้าประตูทางเข้าโกดังอสร. เนื่องจากนกมานอนขื่อด้านบน ทำให้พื้นด้านล่างมามูลนก ต้องเสียเวลาทำความสะอาดทุกวัน (หน้างานติดตาข่ายเองไม่ได้ เนื่องจากสูงมาก ระยะงายกโฟคลิฟต์ไม่ถึง)",
        "informByFullname": "ธันยนันท์ สัมฤทธิ์นอก",
        "informDate": "2020-09-11 08:14:24",
        "remark": "คลัง อสร. โกดัง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-20 11:02:49",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ธันยนันท์ สัมฤทธิ์นอก",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การปรับแต่งเครื่อง (Modification)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การปรับแต่งเครื่อง (Modification)",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "มีจุดที่นกสามารถเกาะได้",
        "solution": "เอาตาข่ายคลุม",
        "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0555-11/09/2020",
        "internalSerial": "30082812700001",
        "toolName": "Warehouse",
        "problem": "ขอยึดเหล็กกั้นแนวผนังโกดังใหม่ เนื่องจากมีบางจุด น็อตยึดหลุด ทำให้เหล็กแนวกั้นขยับเวลาวางแผงอาหาร",
        "informByFullname": "ธันยนันท์ สัมฤทธิ์นอก",
        "informDate": "2020-09-11 08:51:55",
        "remark": "คลัง อสร. โกดัง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-08 14:30:28",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ธันยนันท์ สัมฤทธิ์นอก",
        "failureCode": "FC10",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "โดนกระแทกจนผุกหลุด",
        "solution": "เปลี่ยนผุกยึดใหม่ ดัดเหล็กให้เข้ารูป",
        "engineer": "นันทวิทย์ มณีสว่างวงศ์",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0556-12/09/2020",
        "internalSerial": "3008100148",
        "toolName": "Molasses Mixer",
        "problem": "ชินในฝาถังหมดสภาพ",
        "informByFullname": "ณัฐวุฒิ คะยอมสัก",
        "informDate": "2020-09-12 08:33:05",
        "remark": "โมลาส Mixer",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0557-12/09/2020",
        "internalSerial": "3008100147",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "ฝุ่นคลุ้งตลอด",
        "informByFullname": "ณัฐวุฒิ คะยอมสัก",
        "informDate": "2020-09-12 08:38:23",
        "remark": "สกรู FEED โมลาส Mixer",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ไพรวัน สดุดีเรืองชัย",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0558-12/09/2020",
        "internalSerial": "30081111203006",
        "toolName": "Storage Tank",
        "problem": "ท่อถัง6รั่ว",
        "informByFullname": "ณัฐวุฒิ คะยอมสัก",
        "informDate": "2020-09-12 08:46:05",
        "remark": "ถัง6เตรียมบด3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-28 11:01:32",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ณัฐวุฒิ คะยอมสัก",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ท่อบางรั่ว",
        "solution": "เหล็กแผ่นปะรอยรั่ว",
        "engineer": "ทวีศักดิ์ พรหมพิงค์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0559-14/09/2020",
        "internalSerial": "3008100274",
        "toolName": "Turn Head Distributor",
        "problem": "ตรวจเช็คโซลีนอยด์วาล์วที่ไม่ทำงานเพราะไม่มีลมช็อคถุงกรองฝุน เปิดได้แต่มอเตอร์พัดม",
        "informByFullname": "ชาญชัย ญาณะเหล็ก",
        "informDate": "2020-09-14 16:21:13",
        "remark": "Turn head ปั๊มเม็ด4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-27 10:28:36",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ชาญชัย ญาณะเหล็ก",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ระบบเซนเซอร์ (Sensor)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ระบบเซนเซอร์ (Sensor)",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "สายไฟขาด",
        "solution": "เดินท่อร้อยสายไฟใหม่",
        "engineer": "กิตติรัตน์ เลสัก",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0560-15/09/2020",
        "internalSerial": "20359",
        "toolName": "Micro Scale",
        "problem": "ซ่อมตัวล๊อคฝาถัง ถังที่14",
        "informByFullname": "นิกร ดีปา",
        "informDate": "2020-09-15 11:34:06",
        "remark": "Micro scale 3,4,6 ชั้น1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "กิตติรัตน์ เลสัก",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0561-15/09/2020",
        "internalSerial": "20359",
        "toolName": "Micro Scale",
        "problem": "ซ่อมตัวล๊อคฝาถัง ถังที่14",
        "informByFullname": "นิกร ดีปา",
        "informDate": "2020-09-15 12:31:06",
        "remark": "Micro scale 3,4,6 ชั้น1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0562-19/09/2020",
        "internalSerial": "3008100540",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "พบสายพานไม่สามารถ ยึดเข้า-ออกได้ ตรวจเช็คเบื้องต้นพบโซ่หย่อน ",
        "informByFullname": "ศักดินา ไชยาส้าว",
        "informDate": "2020-09-19 08:35:08",
        "remark": "สายพานยืดหดจ่ายอาหาร 5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0563-21/09/2020",
        "internalSerial": "3008100974",
        "toolName": "Bucket Conveyor (สายพานกะพ้อ)",
        "problem": "ท่อก่อนลงฐานกระพ้อลง\nถังชื้น W301-W306 รั่ว\n",
        "informByFullname": "มิตร ตากาศ",
        "informDate": "2020-09-21 17:59:17",
        "remark": "กระพ้อลงถังชื้น W301-W306",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-28 15:13:30",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มิตร ตากาศ",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "การเสียดสี",
        "solution": "อุดรอยรั่ว",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0564-23/09/2020",
        "internalSerial": "30089190102007",
        "toolName": "Building",
        "problem": "ห้องน้ำหญิงชั้น1และชั้น2 ชักโครกมีน้ำไหลออกตลอดเวลาครับ",
        "informByFullname": "แสวง สมบัติใหม่",
        "informDate": "2020-09-23 09:39:45",
        "remark": "อาคารสำนักงานชั้น 2 ห้องSEVER",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-20 08:00:43",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "แสวง สมบัติใหม่",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ของเดิมชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "ทวีศักดิ์ พรหมพิงค์",
        "departmentName": "บริหารโรงงาน",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0565-23/09/2020",
        "internalSerial": "30082712700004",
        "toolName": "Warehouse",
        "problem": "ที่ล็อคประตูโกดัง K2 เสียรูปปิดล็อคไม่ได้",
        "informByFullname": "รือเดช เขียวอาสะวะ",
        "informDate": "2020-09-23 10:42:07",
        "remark": "โกดัง K2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-28 11:19:50",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "รือเดช เขียวอาสะวะ",
        "failureCode": "FC10",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )",
        "repairCode": "RC04",
        "repairDescriptionEng": "ขันแน่น",
        "repairDescriptionTha": "ขันแน่น",
        "rootCause": "เกิดจากการแตกหักของรอยเชื่อม",
        "solution": "ทำการดัดและเชื่อมใหม่ ",
        "engineer": "วิทยา  จอมนันตา",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0566-23/09/2020",
        "internalSerial": "30082312102001",
        "toolName": "Silo (ไซโล)",
        "problem": "ท่อทางร่วมก่อนลงถัง\nW301",
        "informByFullname": "มิตร ตากาศ",
        "informDate": "2020-09-23 13:05:33",
        "remark": "ถังชื้น W301",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-28 15:12:11",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มิตร ตากาศ",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "การจากการเสียดสี",
        "solution": "อุดรอยรั่ว",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0567-23/09/2020",
        "internalSerial": "3008101012",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "ท่อก่อนลงเซนข้ามฝาก",
        "informByFullname": "มิตร ตากาศ",
        "informDate": "2020-09-23 13:07:40",
        "remark": "เชน รับกระพ้อหลังอบลงเชนบนถัง D109",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-28 15:10:54",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มิตร ตากาศ",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "การเสียดสี วถด. ",
        "solution": "อุดรอยรั่ว",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0568-23/09/2020",
        "internalSerial": "3008101012",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "ซองเซนข้ามฝาก",
        "informByFullname": "มิตร ตากาศ",
        "informDate": "2020-09-23 13:08:50",
        "remark": "เชน รับกระพ้อหลังอบลงเชนบนถัง D109",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-28 15:09:24",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มิตร ตากาศ",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "เกิดการเสียดสี",
        "solution": "อุดรอยรั่ว",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0569-23/09/2020",
        "internalSerial": "3008100228",
        "toolName": "Screener",
        "problem": "แตก",
        "informByFullname": "องอาจ ทองเพ็ญ",
        "informDate": "2020-09-23 14:32:39",
        "remark": "เครื่องร่อน Mogensen  ปั๊มเม็ด2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-19 16:48:44",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "องอาจ ทองเพ็ญ",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "แผ่นไสแตก",
        "solution": "ปะรอยรั่ว",
        "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0570-24/09/2020",
        "internalSerial": "3008100393",
        "toolName": "Bucket Conveyor (สายพานกะพ้อ)",
        "problem": "ฮอปเปอร์ลงฐานกระพ้อรั่วปะชั่วคราว",
        "informByFullname": "สมบัติ กันทะทรง",
        "informDate": "2020-09-24 14:41:28",
        "remark": "กระพ้อหลังอบ D1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-21 09:52:57",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สมบัติ กันทะทรง",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "เกิดการเสียด",
        "solution": "อุดรอยรั่ว",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0571-24/09/2020",
        "internalSerial": "3008100241",
        "toolName": "Air Lock",
        "problem": "ใบแอร์ล็อคไม่ได้ผ่าร่องตรงกลางเป็นรูปสามเหลี่ยมเพื้อระบายไอน้ำตอนหยุดเหมือนกับเครื่องอื่นทำให้อุณหภูมิhot pellet กับคอนดิชั่นเนอร์ต่างกันมาก",
        "informByFullname": "สุรชัย คำเมืองไสย์",
        "informDate": "2020-09-24 14:53:00",
        "remark": "Air lock ลง cooler  ปั๊มเม็ด3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-19 16:49:55",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรชัย คำเมืองไสย์",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การปรับแต่งเครื่อง (Modification)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การปรับแต่งเครื่อง (Modification)",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ใบแอร์ล็อคไม่ได้บาก",
        "solution": "บากร่องใบ",
        "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0572-24/09/2020",
        "internalSerial": "3008100967",
        "toolName": "Bucket Conveyor (สายพานกะพ้อ)",
        "problem": "ปุ๊ซฝาปิดซ่องตักลูกกระพ้อ\nหักหนึ่งข้าง",
        "informByFullname": "มิตร ตากาศ",
        "informDate": "2020-09-24 18:15:43",
        "remark": "กระพ้อรับเชน INTAKE C3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-13 10:44:47",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มิตร ตากาศ",
        "failureCode": "FC10",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "บูชหักหลุด",
        "solution": "เปลี่ยนบูชใหม่",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0573-24/09/2020",
        "internalSerial": "3008100974",
        "toolName": "Bucket Conveyor (สายพานกะพ้อ)",
        "problem": "ท่อก่อนลงฐานกระพ้อ\nลงถังชื้น W301-W306\nจุดที่ 2",
        "informByFullname": "มิตร ตากาศ",
        "informDate": "2020-09-24 18:19:44",
        "remark": "กระพ้อลงถังชื้น W301-W306",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-21 09:40:07",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มิตร ตากาศ",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "เกิดการเสียดสี",
        "solution": "อุดรอยรั่ว",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0574-24/09/2020",
        "internalSerial": "30082312102001",
        "toolName": "Silo (ไซโล)",
        "problem": "ท่อใต้ทางร่วมลงถัง\nW302",
        "informByFullname": "มิตร ตากาศ",
        "informDate": "2020-09-24 18:21:14",
        "remark": "ถังชื้น W301",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-25 09:16:31",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มิตร ตากาศ",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "เกิดการเสียดสีของวัตถุดิบ",
        "solution": "อุดรอยรั่ว",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0575-24/09/2020",
        "internalSerial": "3008100935",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "กระบอกลมถัง 69. ปิดไม่สนิทเวลาเปิดสไลล์แล้วจะปิดไม่ค่อยได้ถ้ายังมีอาหารเหลืออยู",
        "informByFullname": "พิชยา สามตรีเผือก",
        "informDate": "2020-09-24 22:18:36",
        "remark": "สไลด์ถัง 69 ลงรถไซโล",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-25 16:19:41",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พิชยา สามตรีเผือก",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ลูกกลิ้งสไลด์ติด",
        "solution": "แก้ไขจุดติดขัด หล่อลื่นและทำความสะอาด",
        "engineer": "บัณฑิต  จิรดา",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0576-25/09/2020",
        "internalSerial": "3008100749",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "เซนลอยฟ้าลง\nถัง D107-D108",
        "informByFullname": "มิตร ตากาศ",
        "informDate": "2020-09-25 13:21:59",
        "remark": "เชน ลอยฟ้าลงถังD107,D108",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0577-25/09/2020",
        "internalSerial": "3008100749",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "เซนลอยฟ้าลงถัง\nD107-D108",
        "informByFullname": "มิตร ตากาศ",
        "informDate": "2020-09-25 18:25:46",
        "remark": "เชน ลอยฟ้าลงถังD107,D108",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-05 14:22:53",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มิตร ตากาศ",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "การเสียดสี",
        "solution": "อุดรอยรัาว",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0578-25/09/2020",
        "internalSerial": "3008100748",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "เซนรับเซน20ลอยฟ้าD107-D108\nลงเซน12บนถังD105-D106",
        "informByFullname": "มิตร ตากาศ",
        "informDate": "2020-09-25 18:33:41",
        "remark": "เชน รับเชน12ลอยฟ้าD105-106ลงถังD107",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-05 14:24:49",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มิตร ตากาศ",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "การเสียดสี",
        "solution": "อุดรอยรั่ว",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0579-28/09/2020",
        "internalSerial": "3008101012",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "เซนข้ามฝากรั่ว\nก่อนลงเซนบนถังD109",
        "informByFullname": "มิตร ตากาศ",
        "informDate": "2020-09-28 09:13:20",
        "remark": "เชน รับกระพ้อหลังอบลงเชนบนถัง D109",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-05 14:17:42",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มิตร ตากาศ",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "การเสียดสีของวัตถุดิบ",
        "solution": "อุดรอยรั่ว",
        "engineer": "สงวน จันทร์ฟอง",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    }
]